正面衝突戰術開始不利 係咪要轉攻擊香港經濟？

分享個人睇法 只求討論

好簡單咁諗

狗方軍力不停升級 催淚彈>白衣勢力>過期彈>槍>槍射頭>福建佬>水炮車
同時d狗犯灑規都唔洗負責

相反我方
連登成日有post話要行動升級 又升唔到 又怕太暴力
受傷人數 被捕人數 只係越多 每次傷勢越嚴重

依加正面抗爭開始對我地劣勢 所以我咁諗

衝突只係引起社會注意 只係抗爭ga前菜 我覺得2個月都已經令好多中立同淺藍都變支持我地 支持人數已經開始飽和 d深藍都已經冇得遊說

係咪應該改變戰術 靠人數 集中係經濟方面攻擊 好似上次罷工咁
用經濟威脅政府
大家點睇？

p.s: p牌仔 由反送中先開ac 希望各位巴打唔好介意

推 只求討論

巴打們點睇？
d狗越黎越冇底線

係要咁做
但未諗到點樣唔影響民心但又夠力既方案

口裡說反 心想保住飯碗

三罷+經濟戰一直係最有效既方法, 大家都知, 但最大問題係呢D手法已經唔係單單行出黎既人可以控制到, 所以之前先提都無人提(你諗下6月前任何時間叫香港人罷工會唔會有人理你?), 而家算係半個香港醒左先有本錢開始玩